Na een vergeefse strijd om aan boord een Noord-west trainen bij Chalk Farm--motoren van de treinen die had geladen met goederen werf er _omgeploegde_ door krijsende mensen, en een dozijn potige mannen vochten om de menigte uit het aandrukken van de bestuurder tegen zijn oven--mijn broer kwam op de Chalk Farm Road, worden ontweken door via een gehaast zwerm voertuigen, en had het geluk om te beginnen in de zak van een fietsenmaker.
